有心臟衰竭，翻左力威健身之後好翻

力威健身，健身健心